有無巴打幫手告鳩香港焦點班柒頭

教唆自殺呀

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條

「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

大家一齊打過去網絡安全及科技罪案調查科28602929報案

有無cap圖？

個page冇左

pish